游完行返屋企食飯、突然....

擺咗落雪櫃一個月嘅餸，今晚叮返黎食，原來都好好味

原來毒撚一個更開心只想講